
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx-Thebe\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "add cell"
msgstr "셀 추가"

msgid "adds a new cell underneath"
msgstr "아래에 새 셀 추가"

msgid "clear"
msgstr "지우기"

msgid "clear the output of the cell"
msgstr "셀 출력 지우기"

msgid "delete cell"
msgstr "셀 삭제"

msgid "delete this cell"
msgstr "이 셀 삭제"

msgid "Initializing Thebe"
msgstr "Thebe 초기화 중"

msgid "Launching Pyodide kernel"
msgstr "Pyodide 커널 시작 중"

msgid "Launching from mybinder.org"
msgstr "mybinder.org에서 시작 중"

msgid "Loading Thebe..."
msgstr "Thebe 로딩 중..."

msgid "Loading Thebe from CDN..."
msgstr "CDN에서 Thebe 로딩 중..."

msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

msgid "Python interaction ready!"
msgstr "Python 상호작용 준비 완료!"

msgid "restart & run all"
msgstr "재시작하고 모두 실행"

msgid "restart the kernel and run all cells"
msgstr "커널을 다시 시작하고 모든 셀 실행"

msgid "run all"
msgstr "모두 실행"

msgid "run all cells"
msgstr "모든 셀 실행"

msgid "Run code"
msgstr "코드 실행"

msgid "Running pre-initialized cells..."
msgstr "사전 초기화된 셀 실행 중..."

msgid "Waiting for packages to load..."
msgstr "패키지 로딩 대기 중..."
